【時事短評】 救命呀！快啲取替低質素建制代表啦! 再教育下佢哋先啦！ 志雲頻道

#港大連儂牆 #香港大學校園 #建制

【時事短評】
救命呀！快啲取替低質素建制代表啦! 再教育下佢哋先啦！
志雲頻道
（2020年9月27日）

志雲頻道 stephenchannel
105K subscribers

救命呀！快啲取替低質素建制代表啦! 再教育下佢哋先啦！

#港大連儂牆 #香港大學校園 #建制
---------------------------------------------------------------------------------------------------
訂閱 志雲頻道 Stephenchannel ▶